岩岩攪完成個鐘野攰到仆行，你問我答

哦

冇停過

咩叫仆行

d 性快感 要成粒鐘先傳送到上個腦

你本身應該係有勇無謀既人

條女好醜？